頭先食環去我鋪頭話員工唔準睇電視 笑死

岩岩睇鋪打黎 問我關唔關電視

我問佢乜撚野? 佢話食環黎巡

講員工食飯係得 但食飯時/無客睇電視當非進食 聚集

下次唔警告 直接票控 笑到我仆街

咁撚好笑？

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

是咪黃店？

睇撚咗5分鐘先睇得明

1999

佢講到1999 我都好難復述

意思就係食環話我啲員工 邊食員工餐邊睇電視當係堂食

下次見到要票控

電視送飯都唔俾

員工食飯有講可以豁免？

樓主做蘇寧賣小米電視

此外，餐廳食肆內的員工，亦獲豁免遵守禁堂食令，但前提是須在餐廳內，劃分指定員工用膳區域，並有適當圍封及標示，確保與顧客等公眾人士有明顯區隔分開。

此外，如果餐廳設外賣區讓顧客在食肆內等候取餐，只要用膳區及外賣區有清楚劃分，而顧客亦有正確戴上口罩，亦不算違法。

隔開1.5米二人坐一台，佢都吹你唔漲

咁睇手機呢?